有冇人有髮型師介紹(要剪得好)

想睇下咁多位連登巴絲打去邊度剪頭髮

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

天橋底20$

QB

有冇高級d

太古城QB

QB
日本QB

真心想問吓佢幾多歲

$650剪一個頭你O唔OK ？銅鑼灣，明星指定髮型屋

咁平得唔得架

睇人收費嘅啫，你覺得平，都可以叫佢收貴啲嘅，佢收幾錢？

Jeffvvxxion. 佢ig ，可以上去睇下髮型相，剪左一個月 ，髮型都仲keep度，價錢都接受到

Thx 我去睇下大概幾錢到